# Projet_Ortho
Projet de création d'une orthophoto à partir d'un jeu d'image et d'un nuage de points.
Réalisé dans le cadre du projet informatique de la filière de spécialisation PPMD, au sein de l'Ecole Nationale des Sciences Géographiques.
